又話帶頭套cosplay遊行係反抗政權最有效方法？點解我地會比港共打壓得仲勁啲架？

定要帶頭套遊一次行唔夠威力，要搞多幾次先可以推翻中共？